請願RTHK31: 強烈要求比Yovnne bb繼續做早辰早晨主持！

好靚又叻女又有氣質🤤

睇完打個J返工特別精神